[
    {
        "randomId": 239
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Kuki inkuba ikubita uri inyuma y'umusozi ntiwumve?",
            "option_1": "Igisate cy'umutsima",
            "option_2": "Igikuku",
            "option_3": "Akamangu mu muvumu",
            "option_4": "Inzu iguye",
            "correct_answer": "Inzu iguye"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Gacika kabaho",
            "option_1": "Amahururu y'ababi",
            "option_2": "Umusatsi ; urukangaga",
            "option_3": "Akamangu mu muvumu",
            "option_4": "Ikigoli",
            "correct_answer": "Umusatsi ; urukangaga"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nagutera ingingo ikeba amazi",
            "option_1": "Gutsika uruzi",
            "option_2": "Uruho",
            "option_3": "Ivubi; uruyuki",
            "option_4": "Uruhu rw'intama",
            "correct_answer": "Uruho"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Ikibyoya ikibyanwa mu mpinga ya Bwanacyambwe",
            "option_1": "Uruheri mu gihata",
            "option_2": "Ikigore cy'ikiva mu nzu",
            "option_3": "Injuma y'uruhinja",
            "option_4": "Icyugu mu nshoce",
            "correct_answer": "Icyugu mu nshoce"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Ndica simporwe",
            "option_1": "Umuyenzi",
            "option_2": "Imboni",
            "option_3": "Uruzi",
            "option_4": "Inturo mu rutare",
            "correct_answer": "Uruzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Kadiridiri ka Ndirimba hejuru ya Sandarubeti",
            "option_1": "Umugore utwite",
            "option_2": "Ikigori ku nzira",
            "option_3": "Inka mu mpinga",
            "option_4": "Umuntu uri ku ipikipiki",
            "correct_answer": "Umuntu uri ku ipikipiki"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Kiremankwashi cya Nkwakuzi nkubita icyara ngukubite ikindi nyabusa we",
            "option_1": "Uruzi; ishami ry'uruzi",
            "option_2": "Icyiyoni",
            "option_3": "Agahinda k'umutima",
            "option_4": "Intare",
            "correct_answer": "Intare"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Mpagaze ku gasozi nzana ifuro ry'amata",
            "option_1": "Urutumbwe",
            "option_2": "Uruyange rw'amashaza",
            "option_3": "Intuku z'amasaka",
            "option_4": "Umucaca",
            "correct_answer": "Uruyange rw'amashaza"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nkurusha umukobwa urongorwa n'abagabo batatu",
            "option_1": "Inkono ku mashyiga",
            "option_2": "Inuma mu kigega",
            "option_3": "Uruhabuzo",
            "option_4": "Umusatsi w'intabwa",
            "correct_answer": "Inkono ku mashyiga"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Inka yanjye irishiriza mu mishito igataha mu mishito",
            "option_1": "Akazi mu nzira",
            "option_2": "Igare",
            "option_3": "Ururimi",
            "option_4": "Amaguru y'umusambi",
            "correct_answer": "Ururimi"
        }
    }
]